3-4k 求砌機list

普通文書做功課 上下網 (FB,買野等等)，呢個價有無得諗?

windows都成千
不如買notebook

要打機就
CPU:Intel® Pentium™ Kabylake G4560 3.5GHz 3M Cache 2 Core 4 Thread LGA1151
Motherboard:Gigabyte GA-H110M-S2H M.ATX
RAM:G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2400MHz 8GB (1x8GB) Ram
HDD:WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
Case:Antec GX330 Window Gaming ATX Case - Black
Display card:MSI RADEON™ RX 470 ARMOR OC 4GB GDDR5
PSU:Antec NeoEco II 450W NEO-ECO2-450
唔洗就 cut display card,加 intel ssd 600p,轉
CPUIntel® Core™ Kabylake i5-7500 3.4GHz 6M Cache 4 Core 4 Thread LGA1151
MotherboardMSI B250M PRO-VH MATX
window去

Ps4 pro

咁癲，上網Facebook PS4

我本身有部netbook (方便出街做文書野)，部枱機用左6年想換

感謝

打機真係同ps4 pro同級個下好野
唔打機的話cpu唔駛轉la

可能樓豬第日想打機呢,一吉張display就ok

我係絲，應該唔會打電腦game，最多玩手機

咁你可以cut display,加ssd,轉b250m板,剩返用黎食左佢囉!

唔該晒